點解香港無Burger King食

明明好好食但係得機場有

好想食呀

紅磡個間都執埋？

山頂冇咗?

上環定唔知中環唔係有一間咩

貴

執咗
蘇豪

我每次去旅行都一定食burger king做宵夜

試過去泰國玩搵酒店都一定要有間burger king 喺隔離

以前炮台山有果陣聽過啲職員講話佢地果間同機場果間係兩間公司開

肉夾饃大王

真陰公
十幾年前東山再起殺出市區，
而家又變返山頂同機場先有得食

多人鐘意同多人食真係兩回事來的

果時得旺角果間叫做有啲人（多數賓妹，廢老喺度訓教）
cwb 同尖沙咀果間，
到執果日應該都未試過入座一半，
去親都有半個場封住的

然後果時雜誌話研究死因，訪問街坊，
十個九個都話貴
但冇人提過啲料多一倍

所以喺香港做生意，都係影相大大份但好平就掂，
啲人都唔識分好定差

beggar king 就有

咁唔係個個有錢食咁好

難食囉 試過一次啲薯條咸到仆街 個包一般
山頂嗰間就正常啲
大把burger店好過佢

麥當勞性價比屌打

Burger King 貴嘅咩？
大概幾錢個餐？

食過TST果間
我剩係記得薯條仲難食過M記

四號餐好食到仆街高汁又大份

山頂仲有
星期六先食完

屌你衲deee

笑到我孛力走已口左

應該係D人有個概念fast food賣幾錢為之可以接受
拉麵賣百幾蚊一碗都未執, [img]白[/img]

呢度香港呀，大陸山區咩on9
果時BK 啲餐4x~5x 左右，
乜撚野唔係個個食得起呀

當時價錢其實同大家樂，美心差唔多價錢，咪又係咁好生意，
咁呢兩間係咪都唔算個個食得起呀

勁撚多烏蠅

剛開業其實唔錯的，
不過見佢越少客，就越少人手，
越少人手，出品就越閪

我記得有個蘑菇堡餐，果時成日食

以前市區開果幾間同山頂機場係唔同代理㗎, 市區果D仲難食過M記, 又貴 同埋經營不善, 好似開唔夠兩三年就全線收皮

係
BK 就算識飛都歸類同M 記KFC 同一level，
價錢只能同佢地一樣/比佢地低，
喺香港真係冇得同佢地架FC 鬥

嗰陣市區嗰間同山頂機場紅磡嗰間係唔同代理

其實依家周街都賣緊成舊水嘅burger

有時衰過麥當勞，個包凍

深圳大把

Burger King 唔係好貴喳wo
上年機場食都好似係$60-$70

Burger King個粗薯條好好食

以前去旅行前都會去食因為除左紅磡就得機場有

好老實依家好多新cafe都會整漢堡，根本對呢類連鎖快餐冇咁大需求

之前分兩個代理
做街個間垃圾到仆街
係機場山頂個間先做得好食

差唔多錢去食Mos咪仲好
BK又唔係特別好味

小華堡餐

執左

初初開多左分店個陣好好食 貴過麥記都食佢

之後d品質好閪 薯條轉左難食過麥記 d包又叮叮

食麥記都起碼唔係微波爐叮出黎 冇原因要食漢堡王

Btw上年機場買過一次都係叮叮包 屌你個閪80蚊食個包都仲要叮

山頂果間係咪係私人地方入面, 街外人入唔到?

咪玩啦,越做越縮水,個華堡越黎越細,我寧願食triple o's同mos burger好過

四號正是

唔係
員工餐廳咩

定價貴 (相對上)，其實mos 都係咁。

不過最主要都係 金拱門喺香港長期定位都係低價戰，所以先顯得其他特別貴。漢堡薯條形式嘅快餐店喺香港唔拉低到同佢哋差唔多價錢嘅話未必生存，鬥嘅話太少店又無肉食，多店又要好大投資。
係得KFC 呢啲有本地大集團做後盾先唔驚

之前經過, 見佢私人屋苑入面, 又大閘又保安咁....

跟本係香港BK做撚死自己
為左鬥平淪為同麥記同級，但又唔夠老麥平

跟本佢做番中價路線大把人會食

利申:換薯條前每個禮科食一次，換完食左一次無食過

反而MOS Burger又生存到
不過burger king相比真係唔夠吸引

搞清楚先啦
機場/山頂嗰啲先好食
市區嗰啲出名垃圾
因為兩個唔同代理

當年兩邊都有幫襯

市區BK係健味堡代理嘅
質素完全唔掂
同m記差唔多

比幾粒既係想表達咩?

m記，mos burger，burger king， five guys
你地會點排?

一開頭其實唔差 不過愈來愈難食

記憶中好難食
反而係泰國台灣既BURGER KING好好食

質素同金拱門差唔多，仲要細份啲同貴啲
唔執先奇

山頂BK喺凌霄閣入面
唔知都自己Google下唔好喺度鳩噏....

我夠知凌霄閣入面有
但我之前行山
又係附近做過野Google都顯示呢度有囉

深感認同

真 最中意佢個double stacker

所以咪無執到

屌食個麥當勞一個餐加一個包/一盒雞翼都差唔多啦

山頂嗰間今個月食過兩次
因為無乜客所有野都係即整熱辣辣幾好食

google map入面啲相係啱但係定位錯
成個港島就係得凌霄閣一間

128 peak road咪即係凌霄閣
自己對下個地址再睇下個定位已經知錯
仲整3粒膠畀我

我還返3粒膠比你, 因為係你覺得我冇search 過google
我上open rice, 上google map 睇附近有咩食就係有呢間野
之後就導航去, google 見到有, 仲要再去search 其他資料確認佢地址有冇錯? 洗唔洗再打去餐廳問埋?

個地址你唔click 睇detail 資料唔會show 出來, 就算show 出來, 只係話山頂道1號, 冇講係凌霄閣

比mos屌打
無論性價比同質量都係

其實你上面講到話私人屋苑入面有BK呢句嘢之前
求其Google一分鐘已經可以知道香港邊撚度有BK
仲賴乜撚嘢

如果你真係去過 發現喺私人屋苑入面 都知唔對路啦
唔識再search多次？再講，Openrice個地址係啱㗎喎

on9難食到仆街，係外國呢間野定位仲低過M記

賴乜撚嘢？
我開openrice 係睇地圖附近有咩餐廳最近
唔係睇地址

我做咩要特登要再search burger king 來食？
我係跟據我當時個地方去睇附近有咩餐廳去食
我見到地點應該有問題，就會next 去就近另一間餐廳，唔會去搵另一間burger king 囉

“之前經過, 見佢私人屋苑入面, 又大閘又保安咁”

自己睇下自己講過乜嘢啦大哥
柒咗就柒咗
你覆完呢句我覆粒膠畀你
然後你再search張圖再cap埋都唔知間BK實際喺邊
仲唔係柒係乜呀

見佢喺私人屋苑入面

好貴咩
咪同mos差唔多價位

我行山，工作經過見google 地圖係私人屋苑入面？
有乜撚野問題？柒你老尾呀

你柒在人哋話凌霄閣入面先有
你仲喺度cap圖搵錯嘅資料嚟駁嘴呀
自己講錯嘢就深潛啦仲死撐
真係咩人都有屌你老味

同埋呢個post #8已經有官網cap screen

你係弱智定點？

執咗兩年幾

好好笑，兜到咁撚樣
睇個地址都知唔係個度啦，而家d人係咪咁依賴Google map 搞到連一d簡單常識都無埋，仲要話有保安有大閘，真係出黎問個下先抵死喎

有cap screen 又點? 我夠有cap screen? 我當時去就係網上有咁既資料比我睇到果個位置有間burger king

我就係發現有問題先拎出來問

寶琳有

條撚樣真係弱智㗎喎 仲死撐緊

on9

大陸反而大把

佢地嘅所謂嘅兩間公司，係指兩間獨立公司同burger king買左香港經營權。其中一間已經被清盤，另一間就重揸住淨低嗰兩間鋪。

市區果啲 啲包好鳩

真牛真燒，其他冇印象

因為d 人鍾意食麥當勞d 垃圾lor

笑撚左
弱智都睇到唔係果個位啦，仲要親身行過，即係代表佢唔相信眼前既事實，寧願信個google map，到底而家既科技可以搞到d人幾弱智幾無常識

仲話知道有問題先拎出黎問，真係痴撚線

笑咗
估唔到咁都有花生食
仲話之前經過 係私人屋苑入面，原來係個map到經過
咁我都去美國都行下先，美國burgerking應該好食啲

屌你老味真係估唔到睇個burger king post 都搵到條on9仔好笑到咁

係咪onlun9?
定理解力有問題
我係行山經過附近, 開google map 想搵野食
見到呢個位置有burger king
理解力有問題就收皮啦

低能

覺得愈黎愈細份，又唔係好好食，
我食嘉寶好過

我經過我冇入去睇, 唔確定係咪真係有, 所以問. 唔撚問得?
咩眼前事實? 你有冇去睇?

搞清楚一樣野先，
BK 係全球性賣加盟，
其實邊個代理都一定要跟返BK 總公司貨源同操作守則，代理商只係投資者，
唔會自己搵廚師團隊，更加唔會咁得閒改BK 個配方

其實剛開始果陣市區BK 同山頂BK 質素係一樣的，
就係因為一樣都唔夠生意
所以先要改，同埋減價，
呢樣就係我上面講嘅，啲人鐘意，唔代表真係會食
而之後佢越改，質素越閪，同山頂差距越來越大呢個都係事實，
另一樣質素差亦事關BK 呢類型公司嘅人力成本控制線係set 到好盡的理由，
所以咁耐以黎只得kfc 可以同m 記鬥，
不過呢個又係另一個topic

山頂先係直營
之前執個啲都係代理

早餐牛角包好食！

mos burger都survive到啦
仲未計再貴啲嗰堆 triple o's之類

management都好重要
嗰時健味堡開咗勁多分店擺明自己計錯數
就算多人去食 啲租都未夠交

機場/山頂/紅磡(執咗)直營店其實都唔算特別好食。

記得荃灣南豐中心，旺角中心地牢 仲有冇其他分店

台灣都好撚好食 喺機場食過

太多了
好難數
你上openrice search burgerking會見到勁多已結業

我都係呀師兄最鐘意叫佢個Double Whopper，我讀書回憶黎

之後去旅行d機場見到都一定買返個食

普遍30幾都有個餐啦，食到最貴都係50幾60，質素好過M記好多

ching太耐無食？
一個餐起碼6,70
不過個包有成隻手咁大
利申以前去開機場T2果間

果時Wendy 都係

想當年岩岩重回香港個陣薯條汽水係跟美國size
嗌左餐加大飽撚到仆街

係 市區好似財困執哂
好幾年前

牛肉靚啲 配料又多款啲 個汁又濃啲
薯條起沙又靚啲 又唔係貴 50 60算係咁
去m記都食安格斯啦

所以市場話比你聽，你只係小數群體

另外乜野叫薯條起沙呀

好明顯佢入唔到流
入唔到香港飲食圈果個(力牆)
(老麥)KFC明顯係(力牆)入便企得更隱定嘅代表
睇佢地可以做垃圾咁都可以生意做得咁好
明顯有幾多十萬打手同XX暗中死撐佢地呢班人

唔見山頂 機場會執？

一間都頂唔到咩乜都唔洗做啦

好貴

之前小學屋企附近有成日食
有錢食蘑菇堡餐 冇錢食小華堡餐$24左右
個粗薯同蛋黃醬好正

.....
都唔同代理 即係唔同公司
睇嚟你post都冇追

香港大把連鎖做得住

你有無食過 Burger King?
薯條食落會有少少好似砂糖嘅口感

咁好多人貪平真嘅
但係麥當勞料平又爛做啫
我覺得啲漢堡肉又油又臭 又無肉味
我諗好多人都知 前者好食啲嘅

薯條有少少好似砂糖咁

好難想像兜口兜面聽你講嘅人有咩表情

至少執左五年黃埔uniqlo前身喎

我講緊黨鐵站嗰間

你食嗰陣唔覺咩？
我有特登問frd 佢地都食到

我估係想講外脆內軟